過年了，收到長輩的利是，打開一看，呀，原來是口罩！

想不到如此有心，大家果然要繼續加強防疫！

大家收利是收左幾多個口罩？